點樣控制自己唔好再鍾意一個人

佢明明唔值得，但又停唔到留意佢

Find next one

狠心啲Del對話、contact、social media，日子耐咗就唔記得佢架啦

唔敢unfollow佢 驚有日想睇佢既時候冇得再睇

你仲有放個心係佢到留意佢 比啲時間自己啦

揀個連登仔

係咁揾野做
揾多啲朋友出街
塞滿哂自己啲時間
就會發現原來自己一個都好開心

鍾意兩個人

同路人隨住時間慢慢沖淡個感覺啦

Del淨佢IG但成日會忍唔到手想睇佢close friend

到最後自己臨瞓靜落嚟果陣就會又諗起佢

我已經係咁
忙到就死
而且自己一個幾開心
但係有時會留意下佢咁
好似變咗習慣咁

係呀...真係會咁...

搵自己嘅興趣 老套都講 時間會沖淡一切

其實明明佢又唔係咁deserve
佢對我嘅意義本身就係我賦予嘅
但點解我仲係控制唔到自己
屌好撚on9

去到有一日你發自真心咁心淡 覺得你地真係無可能 你就會放得低

可能有新一個人出現就會慢慢淡

然後我發現我原來係性單戀
唔鍾意feel到其他人對我有好感

想等個新嘅人快啲出現let go啦
但真係有人出嚟現又搞唔掂 好想走
所以條友先一直kick住喺我個心度

咁係咪如果依家嗰條友對你釋出好感就即刻唔鐘意
不過性單戀好難搞永遠都係鐘意人唔鐘意你個陣
一鐘意就會唔鐘意
自己辛苦人地又辛苦

Same here

好難咩
預想下拍拖幾多矛盾產生就得
我好難鍾意人 同樓主相反

係
少少好感都話，因為其實feel到佢啲story話中有話先會想留意下佢咁
佢之前都有撩返我講嘢，但佢一主動我又淨係避，同埋會諗翻起佢啲仆街嘢所以唔想要佢
所以我想唔好再做9自己，唔好再留意佢
咁對個個都好

我都覺拍拖基本上係做9自己，比多樣嘢自己煩
我唔知我係咪真係鍾意佢啦
但個問題係我控制唔到自己唔留意佢

好簡單 因為你未夠痛
所以你未放低

我唔知我係咪真係鍾意佢啦

up唔出超過5個優點=唔係
只係性吸引力

唔好死啦

Reply錯post 自膠

移情別戀鐘意我

講唔出而且唔想同佢搞
個問題係我都唔覺得佢好值得我
就係停唔到留意佢啲post
想知佢做咩諗咩
我講講下都覺得自己好on9

講下自己五個優點

1 我鬼殺隊霞柱，霞之呼吸的使用者
2 握刀兩個月就當上「柱」的天才
3 上弦之壹·黑死牟的後代
4 斑紋開啟後，能大幅度提高身體素質
5 使用霞之呼吸，為風之呼吸的分支

Um btw唔好意思 如果你仲睇到依度
可唔可以去依個post留言同佢加下油
唔知佢係唔係假膠啦，但我覺得佢需要你哋多啲

準備跳樓 大家仲有咩說話想同本雞樂講

屌你
但大佬你得14歲喳
冇一郎世一

身材24歲

同你一模一樣已經耐到唔知自己係執著定鐘意

你太寂寞
同埋習慣愛慕一個人既感覺
完全無在意既人，你會覺得無目標感

1個都up唔出已經唔算成熟既戀愛模式
但你又唔去發掘+行動，你咪keep住暗戀佢，ok既
無人可以阻止你，你開心就得

如果同我一模一樣
你都真係幾撚sad

雖然我一開始覺得你同我講得嗰幾句
就一句「你太寂寞」車埋嚟有啲武斷
但你又真係無錯喎
希望我改到啦...

當喪失是得著可不可

時間姐，等等下就會知有d人你永遠都等唔到
諗通左就會釋懷，呢一刻唔需要逼得自己太緊要

大家咁話 希望新一年放低到佢 最慘係我同佢本身都幾frd 每次見到佢之後又成個禮拜冇覺好瞓

揾個新女咪得囉

覺得自己似係處於想佢愛自己嘅狀態，抑或享受緊畀佢嘅唔值得

我都以為搵個新嘅人可以忘記到
但原來只會係對方身上尋找佢嘅影子
到頭嚟個心根本放低唔到佢 我想係好想放低你放過自己

Same bro

可以嘅 但唔sure自己係咪可以代表到性單戀

唔緊要，我都係攞多幾單case參考姐
你係只係想鍾意人，但係唔想人都鍾意你？
當人哋表達好感嘅時候你會覺得點？覺得佢煩？自己唔值得？突然間好憎佢？
佢哋一俾你feel到對你有嘢嘅時候，你有冇咩即時嘅反應？
你仲會唔會同佢有聯絡？如果唔會，你係會慢慢fade out定走得好快？
你鍾意嘅人對你表達好感同你唔鍾意嘅人對你表達好感你會唔會有唔同嘅反應？
唔該晒絲打